收市入左50 萬股牛証，星期一開黎見我

大陸明會放水，美股又見底

如果呢個時候都唔買牛既，咁就不如唔好玩股票啦

......開黎睇下

貼倉先講啦,又口水牛導人升仙

貼倉先9up

老美見咗底彈咗成千點啦喎256唔上唔落

收咗市點入㗎

再見了熊，現在牛市

Hello moto

不能同意更多

應該借埋孖展 大大注all in近牛，賺幾十點已經發達

今晚會上，放心

見光死唔洗人教啦嘛ching

咁又唔洗，我都驚跌落去，預d 自己走盞好d 既

我都入咗唔少牛 星期一準備睇樓

師兄諗緊邊區？

我諗住聽日睇下中西區，始終港島舒服d

應該上環啦 驚星期一塞車 諗住6月9就出定去了

賭錢落海

多謝你 買你對家

267已做左底
星期一大反彈

跳樓

想幫你執骨

不過都收左市
陰唔到人啦？

美女今晚整多棍 港女壓咗幾日彈弓 糖起上嚟條數唔識計

嘩，諗起fat fat , 經過大家既分析之後，後日要去埋寶馬廠睇車先得